# Criação de conta no Gmail e Ativação de conta no google cloud

Acesse o documento "google-cloud.pdf" para realizar as etapas necessárias.

# Criação de máquinas e acesso remoto

Acesse o documento "gcloud-maquinas.pdf" para realizar as etapas necessárias.


# Criação de regra de Firewall

Faremos em conjunto no Google Cloud.